四年前投比林鄭個777人而家諗緊乜

有薯片唔揀揀柒鵝
齊齊搵錢唔好，揀個好打得黎做
定係驚唔聽中共欽點，中共會算帳
張票寫左你個名

以後可能協商 唔洗煩

本身都係協商
以後應該直接委任

投多次佢，比個機會佢

你覺得有幾多個真係有得揀

一早有la

傻的嗎？
邊到使諗架，個電話叫你印邊度就邊度架啦

你以為真係 777 個人？少年太年輕了

嚟嚟去去都係同一個人，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

點解你覺得真係有得揀

聽老細講㗎咋，傻仔

實名票

因為四年前唔投俾777
唔洗等到今日已經冇飯食